歐洲流浪2個月，天氣一問

黎緊下星期一出發，會去歐洲2個月左右
想問大家知唔知個邊嘅天氣點
要帶咩衫 使唔使帶夏天衫？
同埋聽講11月係雨季，堅定流

行程大概如下：
雅典》聖托尼里〉羅馬》佛羅倫斯〉米蘭》威尼斯〉維也納》布達佩斯〉布拉格》德國〉荷蘭》比利時〉法國》英國〉香港

第一次去，有咩可以提點下小妹，唔該各位🙇🏼‍♀️

上個禮拜喺義大利 而家去到黑山
早幾日落咗場雨開始凍
夏天衫帶一套就夠
其他帶長袖
有太陽20度左右
晨早夜晚冇太陽10度左右
你去嗰陣可能再凍啲

嗱而家秋天呢
有太陽就涼涼哋咁
無太陽可以好凍
但你去兩個月就主打冬天衫啦
最好帶埋頸巾呀冷帽
好撚凍

利申 上年十二月喺德奥凍到震
其他國家唔知

你個喼睇黎要好大先得，你去d地方温差咁大

夏天一套咁小
呢排係咪成日落雨呀？

12月，開始落雪未

呢個都係問題，我得20kg，唔知夠唔夠呢

德奥12月正路唔多唔少都有雪
要睇好多雪可以上山睇
同埋記得帶遮會落雨

11-12月係咪真係雨季

我喺帶幾件uniqlo純色短袖for底衫or訓教當睡衣著 真喺好熱先會就咁著出街
搭配恤衫，衛衣，可以拆開嘅風褸羽絨
洋蔥式著法
男仔好簡單，你地要扮靚就唔同講法啦

落唔落雨好難答你，你個area咁大，你咪自己search每個城市上年平均降雨日數囉
我剩喺知英國一定會落
其實今年暖咗 上年呢個時候我喺波蘭已經落緊雪

長短厚薄都要帶

outdoor好凍都要著短袖打底 (uniqlo heat tech幾好, 出左汗都乾得快)
否則入室內有暖氣會焗暈

保暖既厚外套一件OK, 想襯衫影靚相不如帶多幾條scarf同帽
好多時朝早出門會凍, 但中午出太陽會熱
要洋蔥式著法, 最好有件摺得埋既薄羽絨
建議係短袖底+薄長袖面衫+薄羽絨+厚外套

唔知你有幾怕凍, 牛仔褲就唔建議, 帶埋保暖legging